有無人記得神之領域

好想玩法數碼戲胞個時無技能樹既ver

有。好可惜。。。
後來Gamecyber復活過一次
但搞到好垃圾

復活果時硬係有d唔同，最後越來越lag，隻game好正,果時真係打到寶，係魔界村出面打隱身術同海賊島打強化卷賣，又可以上妖窟打寶我玩dex賊好爽

好想組團打七仔啊

復活個ver 無哂數胞時期既特色 垃圾

印象最深刻嘅一隻驚